我宣布，能夠屌打戰術大師哥迪奧拿既雲尼阿里係戰術之神

雲爺爺

人地教李城拎英超，哥狗呢？

d防反返晒黎

仲有個聖誕快車等緊距

能夠屌打一個屌打戰術大師既主帥
電叻真係好勁

駁唔到

李城儲左咁多場，就係呢場爆發